有冇人有啲痴L線屋企人？

「乜都唔洗做冇付出，死廢柴」
我唔洗返工唔洗交家用既？

「唔係係屋企就係出去」
咁仲可以去邊？鐵閘同木門中間條隙？

「當我奴隸呀要我煮飯洗碗？」
全職主婦除左呢啲你仲有咩要做？瞓？

「交果少少錢唔好以為自己好巴閉，自私到死」
幾千銀家用已經係我最大支出都自私，成份糧比哂你啦不如

「病你唔好返黎傳染人，你死你事我唔想知」
病我去睇醫生啦睇你有春用咩

唔同你嘈唔代表覺得你啱，係唔想家嘈屋閉同慳返啖氣喳仆街

點解樓主唔屌7返佢地

唔係係屋企就係出去

同我老母一樣

鐵閘同木門中間條隙笑咗出聲

每包零食同生果都標左價錢咁
例如食個蘋果就會好大聲同你講個蘋果十幾蚊架

屌，一撚樣
樣樣數住幾多錢，然後話又要買又要比錢
好似我白食白住咁

又有妄想症，有次屈我偷佢3000蚊
我叫佢報警囉，嘈到我老豆直接叫佢收嗲

我果個都係，屋企有啲咩野老化壞左自然損毀，一定屌左我先，「唔洗問啦一定係你」同佢嘈都好都係我輸，佢覺得係就係，唔洗證據，佢就係證據

有錢就搬出去住啦
依食住行都係靠屋企就預左要受屋企人氣